## 操作场景


## 前提条件
需事先配置资源的管理员账号，具体操作请查看 [配置管理员账号](https://cloud.tencent.com/document/product/1025/32220) 文档。


## 操作步骤
1. 使用管理员账号登录数据安全网关系统。
2. 在数据安全网关系统单击【资源管理】>【Linux】，即可进入 Linux 资源管理页面。
3. 找到您要获取账号的资源，在账号一列下单击，即可进入资源账号配置页面：
![1](https://main.qcloudimg.com/raw/b04669730acd62048622192f6211c8d3.png)
4. 在资源账号配置页面，单击【抽取】，即可从远程资源收集账号到数据安全网关系统。
![2](https://main.qcloudimg.com/raw/0cdc74403c0a10f97156ea83c69bd028.png)
>!如果数据安全网关不存在相同账号，则直接添加。如果存在相同账号则会覆盖。 




## 相关操作
